英超必中貼士 擺明益大家

我有朋友係當地 識安里夫既老臣子

講到明今晚李斯特城 VS 阿仙奴呢場已經俾佢地控制左
比數會係3:1
如果波膽大家唔放心 都可以李斯特城W

100%準

明益大家
過埋今晚就搬去SHOUSON PEAK

發達機會 唔把握就冇

唔中你全家空難死

益大家 都要咀咒人

如果出唔到麥迪臣點入3球
上季臨尾又係傷麥迪臣搞到失前4

咁你可以放心allin啦
贏咗你發達
輸咗佢空難

抵晒啦條數

人地話場波控制咗 你理佢出邊個

又話必中

收嗲OK?

仲有馬列斯 簡迪座陣

貼張波飛出嚟睇吓先啦

唔信就算啦

跟 已訓身

小注gun左100

聽日去睇樓

你係咪掉轉咗
今晚出儲咗好耐氣嘅安囝

到時就知

貼飛先啦
既然中梗 樓主應該冇買左200萬都100萬

無飛你就死全家 撚樣

唔信就算 我自己就搏盡

G持真飛

mr.9up都唔9up

你自己發撚晒去啦

一陣你唔好哭

開波lu

買左阿森納同富臨

買黎做乜

1:0

好戲在後頭

中

阿狗後防真係假波feel

場波俾人控制左

12碼都無

依家買3:1 ok?

老實講 我朋友話3:1 99%準
但係李w 就必中

買黎輸

1：1

唔1:1 點得黎3:1

1:1

1 2

樓主在嗎 1:2 點樣 3:1？

英超必中貼士

樓主我立即屌你老母！

朋友可能英文唔好 聽錯左
好似係阿森納w 3:1

樓主朋友會唔會英文唔好聽錯埋球隊

謝燈

還我血汗錢

反cup只需5分鐘

我朋友英文唔好 唔好怪佢

黃牌數目?

屌你老母還我血汗錢

咁落力幫馬會R生意

樓主連機票錢都輸埋 無得搭飛機 空難唔到

咁1:2呢

朋友可能智力唔好？

1:3

真係3:1...

原來係調轉左 thx

必中
阿3:1

笑死

佢英文麻麻 冇計

收皮啦 唔中既話你咪又係講下季

傻閪

100%明燈

樓主真係要空難死啦

真係3:1 阿妓3

多謝樓主 真係3:1

好彩朋友查完快易通即時call我 我補左張新飛

得喇，收皮啦

好彩睇錯阿3:1 多謝🙏

快d 買張機票啦，準備睇你空難，有咩遺言快d 講低

樓主都幾燈得

樓主我屌你老母啊還我血汗錢

唔好怪我朋友

你朋友一定係中國人
啲數字向右睇

你又知既

真係3:1

叫糊！

大家準備去睇樓未

再比下場啦樓主 你咁燈

朋友tips黎

三一有料

都係朋友收到風

有神快拜